
                      Muchos espectadores han abandonado la sala.
Es la primera vez que veo tantas personas que se levantan y abandonan.

No recomiendo la película.  

Trata sobre brujería,     las escenas son desagrabables, teniendo como referencia por ejemplo que las de Tarantino tienen humor y divierten.

Lamentable las criticas que la señalan como buena película.
        
            